東方：政治小學雞不知羞恥

隨着立法會提名期即將結束，部分參選人陸續收到選舉主任的信件提問，包括是否支持美國制裁香港、是否仍然繼續主張和推動香港獨立、是否進入立法會後要否決所有政府法案等等。這顯然是明知故問，反對派參選人尤其是所謂本土抗爭派的政治立場早已寫在臉上，還需要問嗎？問了又有甚麼用？....

「廟堂之上，朽木為官；殿陛之間，禽獸食祿。狼心狗行之輩，滾滾當朝；奴顏婢膝之徒，紛紛秉政。以致社稷丘墟，蒼生塗炭。」《三國演義》裏孔明罵王朗這段話，難道還不足以令港府引以為戒？

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/commentary/20200728/bkn-20200728000458926-0728_00832_001.html

你知我知大家都知架啦
咁你咪拉曬佢地去坐監囉

百份小學雞不知羞恥

東方？ 不了

咁你明知又問?戇鳩

係囉扮乜鳩有制度